去譚仔食胡辣烏冬，真牛逼

胡辣>地獄湯底
清湯>豬骨湯底

蕃茄湯最好食

親 有無吃土匪雞翅膀?

有沒有吃你媽個逼？

lz牛b死了666666

傻逼才吃

你同成全夾埋蝦我！